# 🏫 Campus

Quelques infos utiles sur le campus. L'ENSIBS est présente sur le campus Tohannic de l'UBS ainsi que dans les ex locaux de la CCI.

Voici le plan du campus de Vannes. [**Rue André Lwoff - BP 573, 56017 VANNES**](https://goo.gl/maps/zP842pZXSY2UUC7t8).

![Plan du campus UBS](plan-vannes.png){ loading=lazy }

Et les ex locaux de la CCI. [**141 Rue Du Commerce Parc Innovation de Bretagne Sud - CS 82605, 56011 Vannes**](https://goo.gl/maps/ceBKRCXEAb43URbP7).

> Astuce pour se garer quand les parkings sont remplis. Il y a souvent des places devant le [Cimetière de Calmont](https://goo.gl/maps/J8wWS5xvVJFgV8yi8)

## Service de santé ⚕️

L'UBS propose un service de santé regroupant une psychologue, une médecin et un assistant handicap. Les prises de rendez-vous sont à effectuer par mail au secreteriat : `sante.handicap.vannes@listes.univ-ubs.fr`

> Periode covid19 oblige, en cas d'infection l'étudiant doit se signaler à l'adresse mail suivante `signalement.covid@listes.univ-ubs.fr`

## Contacts utiles ℹ️

- Responsable de la formation CyberDéfense : François THEOU `francois.theou@univ-ubs.fr`
- Responsable de la formation CyberLogiciel : Salah SADOU `salah.sadou@univ-ubs.fr`
- Directrice des études : Elena LEROUX `elena.leroux@univ-ubs.fr`
- Chargé de relations entreprises : Benoit GAUDICHEAU  `benoit.gaudicheau@univ-ubs.fr`
